去旅行買乜手信比老豆老母好？

次次去旅行都成日要唸買乜手信比兩老
野食又唔啱佢地口味 買衫佢地又唔多著
巴打通常會買乜比佢地？

求其買盒餅乾多數都岩

去邊至得嫁？

之前去泰國買蝴蝶袋比老母買藥膏比老豆

日本 上次買個d餅佢地食左一舊就唔撚食 曬哂

買袋買藥好似都唔錯 唔該巴打

去泰國買咗啲豬肉乾 鬆嗰啲
去台灣 買鳳梨酥
去日本買咗啲日本面膜hand cream之類畀老母
嗰陣香港未有GU
就喺日本買咗幾件GU褸呀衫呀褲嗰陣
佢哋都幾滿足

鎖匙扣

買啱自己口味
佢地唔食自己食

食撚到厭返到香港仲要食

問佢想唔想抱孫 送個比佢

唔買

有冇諗過自己點解唔了解兩老既口味